有冇咩 認知心理學 Cognitive Psychology 嘅書好推介？

如題，想要入門 中英不拘 唔該

咁多field 你搵定個field 睇好喎

想學最basic 既就search cognitive psychology 最多edition Ge 通常係最好

唔該曬絲打 咁如果對Human Intellectual Memory 同Language有興趣嘅話又推邊本呢？

睇哂Michael Gazzaniga果幾本未

cog neuro/psy 有太多open problems，睇完Michael Gazzaniga 果幾本/psychological science 之後就睇review/典 paper好啦

唔該曬巴打先 可唔可以詳細講下Michael Gazzaniga嘅邊幾本

推

Language 指development 定psycholinguistic

請指教

Cognition by Margaret W.Matlin
好似已經有9th edition

Thanks

輕推

留名

Galotti Cognitive psychology in and out of the laboratory
Eysenck, M. W., & Keane, M. T. Cognitive psychology: A student’s handbook